趁有時間 同你班連登仔講幾句野

做人做事 要向內求 唔好向外求
唔好諗住個世界有最低工資來保障你搵幾千蚊個月
應該設法令自己離開最低工資的保障範圍

唔好祈求港女有一天會迴光反照愛上一個無錢無面的深情小毒男
應該設法令自己變成有條件有能力令港女感到無你唔得的境界

出黎做野人人都要受氣
讀書多讀書少坐office做咕喱做老細做員工都一樣
除非老豆本身有錢 否則所有白手興家的人都受過氣 捱過苦
所以唔好比自己習慣懶天懶地 怨天尤人
有問題 有唔妥先望下自己
如果你讀書唔成就懶香港教育抹殺人才 怨老師怨學校
如果你無本事搬出去住就懶香港沒多餘空間俾後生仔獨立
如果你因為見上一代人搵食容易就懶社會對這個年代年青人好唔公平
如果你因為見人炒炒賣賣搵錢易而覺得腳踏實地好戇鳩
咁我可以話比你聽你往後果半世人都只能夠繼續咁樣為自己創作理由 而永遠無出色

老細拖糧 要向內求 諗辦法令老細盡是出糧 唔好搞上勞工處

勞工權益 要向內求 要證明ot錢係自己應得 唔好當係政府責任

所以唔好比自己習慣懶天懶地 怨天尤人
有問題 有唔妥先望下自己

絕對同意

又話幾句，成卅句都有

你想買間住得人嘅樓 要向內求 諗吓自己點樣可以搵夠錢買樓 唔好話啲樓係天價

人權要向內求 拎刀拎槍保護自己嘅人生權利 唔好向聯合國人權公約乞求

投票權要向內求 諗吓你有咩料值得擁有投票權 唔好向共產黨求

好多廢話

男女平等要向內求 諗吓你地男人有咩能力可以同女人同權 唔好搵平機會

準時*

懶? 賴 ?

樓主奴性好重